眾安銀行推自訂號碼卡 享Deliveroo消費回贈

該行話，由尋日起至2021年1月31日，客戶用「ZA Card」喺特選商戶外賣平台Deliveroo訂餐，就可以獲取11%現金回贈，此外客戶進行網上簽帳都可獲得6%現金回贈，比較埋Mox Bank及WeLab Bank張扣帳卡，兩者現時嘅回贈水平介乎1%至8%，所以ZA Bank回贈幅度都未算低。但要留意嘅係，有別於其他虛銀，其將以ZA Coin形式發放有關回贈，用戶須將帳戶連結至ZA Coin先可以參與上述獎賞活動！

點解唔自煮燃發